（武肺恐慌） （突發）（投票）教宗為全地球人唸經

睇到之後唔知自己應該覺得安全左定係應該更加驚
佢無啦啦咁樣走出嚟為全球又頌經又盛咁，感覺好撚似嗰啲未世電影 人類真係要GG嗰時

=安全左
=驚真係GG